要証明存在事情並不存在相當困難

真的假不了，
假的真不了。